(香港人笑下) 啱先睇到個笑到仆街嘅post

話說有位巴打開咗個<我老母做雞 你問我答>嘅post

一見到標題同內文

本身已經想留言安慰下佢

再望落去 竟然有位巴打講

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

《刑事罪行條例》第137條依靠他人賣淫的收入為生
有咩留返比個官問
。
。
。

Load咗一陣先諗到點解笑到死

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

唉

做乜鳩

(香港人笑下) 啱先睇到個笑到仆街嘅post

手足 做正經野